{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_036394",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/hotel/10052498",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "맹그로브 고성"
    },
    "text": "マングローブ古城は、小さなビーチを前にした4階建てのワークアンドステイスペースです。1階には24時間営業のウォークラウンジがあり、2～4階には客室があります。共用スペースにはキッチンやランドリールーム、屋上テラス、キッチン、テラスがあります。客室は全部で15室あり、チェックイン/チェックアウトの案内はメールでお知らせします。チェックイン当日の午前9時からチェックアウト当日の午後9時までワークラウンジをご利用いただけます。チェックアウトの際は、カードキーを返却することでセルフチェックアウトが完了します。サービスとしては、業務補助機器のレンタル、物品のレンタル、自転車のレンタル、ルームクリーニングが可能です。言語は韓国語と英語に対応しています。ここでリモートワーカーと一緒に働きながら、地域の魅力を体験してみてください。",
    "QA": [
        {
            "question": "マングローブ古城は何階建てですか？",
            "answer": "マングローブ古城は4階建てです。"
        },
        {
            "question": "マングローブ古城の1階には何がありますか？",
            "answer": "マングローブ古城の1階には24時間営業のウォークラウンジがあります。"
        },
        {
            "question": "マングローブ古城の客室は何階にありますか？",
            "answer": "マングローブ古城の客室は2～4階にあります。"
        },
        {
            "question": "マングローブ古城の共用スペースには何がありますか？",
            "answer": "マングローブ古城の共用スペースにはキッチンやランドリールーム、屋上テラス、キッチン、テラスがあります。"
        },
        {
            "question": "マングローブ古城の客室の数はいくつですか？",
            "answer": "マングローブ古城の客室は全部で15室あります。"
        },
        {
            "question": "マングローブ古城のチェックイン/チェックアウトの案内はどのようにされていますか？",
            "answer": "マングローブ古城のチェックイン/チェックアウトの案内はメールでお知らせされます。"
        },
        {
            "question": "マングローブ古城のチェックアウト方法はどのようになっていますか？",
            "answer": "マングローブ古城のチェックアウトの際は、カードキーを返却することでセルフチェックアウトが完了します。"
        },
        {
            "question": "マングローブ古城で利用できるサービスは何ですか？",
            "answer": "マングローブ古城で利用できるサービスとしては、業務補助機器のレンタル、物品のレンタル、自転車のレンタル、ルームクリーニングが可能です。"
        },
        {
            "question": "マングローブ古城の言語サポートはありますか？",
            "answer": "マングローブ古城の言語サポートは韓国語と英語に対応しています。"
        },
        {
            "question": "マングローブ古城でできることや体験できるものはありますか？",
            "answer": "マングローブ古城ではリモートワーカーと一緒に働きながら、地域の魅力を体験することができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 265,
        "QA": 463
    }
}